訓咗冇睇，林鄭同一哥fact check完未

次次都係話手頭上冇資料番去查一查再講
跟住又想由得件事就咁淡化冇事繼續去飲酒食飯唱歌
先唔講你乜鳩都冇就出嚟開記者會
依家俾咗一日時間你搵資料
我理得你係google定係搵民政專員甚至搵動物傳心師同元朗班警犬傾

有資料未?出嚟交代未?

一直關注緊，thx